太興 vs 翠華

究竟有D咩野太興係比得上翠華

翠華是大陸狗食糧

2間都係賣味道

太興又賣得貴D野食又細份
翠華起碼貨真價實

唔夠飽好慘

太興好過翠華

太興早餐完全屌打翠華

太興最多問題係少款，晚飯除咗叫餸之外得好少選擇
上次叫燒味食到嬲，成80蚊斬埋啲垃圾俾我

太興叫做食得落肚

翠華早餐抵食，食完都慳兩餐

翠華屌打
太興得燒味

翠華早餐/咖哩/海南雞都對得起個價錢

太興晚餐得小菜同燒味
反而翠華晚餐多款又有西餐揀
但佢d set dinner多數都唔太好食
下午茶太興多款d過翠華
我下午茶食太興多d順便飲凍奶茶

btw 太興上幾個月出乳鴿promo幾好食
好似都係40蚊左右
如果變做正常menu就好

翠華淨食海南雞飯，同埋佢有個豬軟骨麵 好好食

兩間都俾狗食
有咩好比較

20蚊

睇完機械人炒麵之後就唔想去太興